係咪冇人記得咗12港人？

推

好嬲好嬲

學吓廣東話先

食黃店啦下火阿

好嬲
無人入黎吹水

時事台而家咪有個12港人交友POST